Hay嫂數學1左😂😂😂😂😂😂

1左....

1咗-.-v

1左

佢阿妹T.T

Jer夠味？

😂😂😂

Old news is so exciting

中大傳理？

究竟佢入到CU未？

有冇1右🤔

係呀，我pure maths F又點牙

好你少少
我E

唔緊要啦，殊途同歸，大家都係入恒大

佢地係咪重一齊緊？

1左。。。。。。

讀恒大又如何

Hay嫂1左1右